大家覺得返學再返parttime 對學業影響大唔大？

小弟就返星期六日，做part time sales，目的就係儲錢同條女去旅行，但係好驚今個sem gpa 會爆咁 有冇又返工又高gpa 嘅例子

叻人咪得囉
其實你自己試下咪知自己得唔得
其他人係點都無意思

大學生唔返pt又會溫書咩

唔係個個都得，有啲人上三個莊gpa都可以過三，有啲人，淨係讀書都讀唔掂

我大學返兩份大學Office工，每個Sem搞幾百份Exchange
GPA3.7

邊度apply

自己大學會有Recruitment email / 活動識Office啲人